想買隻Mouse 有無良心商店介紹？

最近想買隻Wireless Mouse
睇中Corsair Harpoon
但無咩留意人講邊間電腦用品鋪係良心黃店
有無人有介紹? 最好係灣仔/旺角

去正都買囉

外國網購囉

研究下先 多謝

地獄道

我有隻G900你要唔要

新個隻razor viper ultimate好似幾正

魔鬼sir好似有少少mouse賣

唔駛了 謝謝

我都覺 但新出太貴

問左 可惜無賣 多謝你介紹